[公投]巴打們會唔會用護髮素

正評會用
負皮唔用 男人老狗用咩護髮素

1

2

3